# เปิดใช้งานครั้งแรกในอเมริกาจากเหตุกราดยิงที่Facebook Safety Check Orlando #
เมื่อต้นเดือนที่ผ่านออกมาประกาศว่าพยายามทำให้เสถียรมากขึ้นเพราะถูกตั้งคำถามเรื่องระบบเปิดใช้ในคืนก่อการร้ายที่ปารีสแต่กลับไม่แจ้งเตือนในคืนที่มีระเบิดในเบรุตทั้งที่ห่างกันวันเดียวล่าสุดในเหตุการณ์กราดยิงในเมืองระบบได้เปิดใช้งานเป็นครั้งแรกในอเมริกาเหตุการณ์กราดยิงใน
ผับที่เน้นกลุ่มลูกค้าเพศทางเลือกที่ถือว่าเป็นเหตุกราดยิงที่ใหญ่ที่สุดในอเมริกาเพราะมีผู้เสียชีวิตกว่าคนสร้างความสลดเสียใจไปทั่วโลกภาพหน้าจอในที่มา
Facebook Safety Check Orlando Facebook Safety Check Pulse Orlando Facebook Safety Check Orlando Venture Beat 